布林肯︰與受制裁的香港官員進行交易的外國金融機構 會受到美國制裁。

美國國務卿布林肯表示，根據《香港自治法案》的最新報告，全國人大在上周通過修過香港選舉制度的決定，單方面破壞香港的選舉制度，報告亦確認24名中國和香港官員的行為削弱香港自治，與相關官員進行重大交易的外國金融機構會受到美國制裁。

all action , no talk

布林肯指人大決定單方面破壞香港選舉制度
17/3/2021 11:44

美國國務卿布林肯表示, 根據香港自治法案發表的最新報告, 指全國人大在上星期通過修改香港選舉制度的決定, 單方面破壞香港的選舉制度.

布林肯說, 報告確認24名中國和香港官員的行為, 削弱香港的自治, 和有關官員進行重大交易的外國金融機構, 會受到美國制裁.

A ANT!

佢哋既家屬一定有重大交易
但又唔會制裁

海外戰線手足可唔可以定期向美英建議新名單？

例如教育局長、港台新台長咁？

真係有ACTION？

今次講到明金融機構即係有銀行當美帝無到

匯豐等仆街

匯豐

佢知得快過你啦
收風分分鐘仲快過林鄭月娥
係差在 收風之後會做d咩啫

應該係中資銀行

美：勿謂言之不預也

已經走哂資鳥

我想睇紀航中招多D

讀英式法律， 做紅色法官， 賣命俾中共， 俾美國制裁
人生完滿了

有名單未

預左有人講 all talk no action，呢到列下美國做左乜：

1. 國安法後多次制裁中共港共官員 (Trump)
2. 大量接收流亡手足 (Trump+Biden)
3. 建立印太同盟對抗中共 (Trump+Biden)
4. 重組供應鏈對抗中共 (Trump+Biden)
5. 派航母戰鬥群到印太 (Trump+Biden)
6. 一直關注及報道香港動態保持熱度 (Trump+Biden)
7a. 要求英美日印澳同盟對抗中共 (Trump)
7b. 聯結歐盟同盟對抗中共 (Biden)
8. 啟動貿易戰/經濟戰/軍備競賽拖跨中共 (Trump+Biden)
9. 確認支共對新疆種族滅絕 (Trump+Biden)
10. 制裁中共係美國上市的軍民融合企業 (Trump+Biden)
11. 取消《美國—香港政策法》嘅香港特殊關稅待遇 (Trump)
12. 將香港剔出「自由經濟指數」排名資格之外 (Biden)
13. 主動同 G7&QUAD 做疫苗比第三世界國家分化一帶一路聯盟 (Biden)
14. 武裝台灣應對中共 (Trump+Biden)
15. 重申美日安保適用於爭議水域 (Biden)

得個講字

中銀監指點港銀不跟美制裁
稱對方無約束力 業界：與實際有距離
更新時間 (HKT): 2021.03.03 02:00

本報訊】今年初美國對六名涉執行港版國安法的中港官員及人大常委，列入新一輪制裁清單，財政部複檢銀行是否斬纜的60日限期本月中屆滿。中國銀保監會主席郭樹清昨日在記者會強調，中國銀行業、保險業都不會執行美國法律及法規，在港的中資及外資金融機構亦必須遵守香港法律，因此不會執行毫無約束力的美國制裁措施。

12又關佢事
15？知唔知11月嗰陣都有重申過

ok四大行做唔到購滙結滙

唔好話無光刻機，低階芯片你都買唔到

美國國務卿布林肯在中美「2+2」會談前夕，表示根據《香港自治法》去年10月的報告發佈更新內容，批評全國人大「單方面破壞」香港的選舉制度，並點名24名中港官員損害香港自治權。被點名的中港官員早前已在制裁名單上

美國國務院周三更新報告內容，布林肯在聲明指深切關注全國人大在本月11日「單方面破壞」香港選舉制度的決定，認為是進一步破壞了曾向港人承諾的高度自治，亦違反了《中英聯合聲明》。他指報告中點名的包括14名全國人大常委會副委員長、香港國安處及港澳辦的人員等，並表明外資機構如與這些人等有交易，可被美國當局制裁。

中資醒過你，肯定屈hsbc個類食死貓

正

中銀

包唔包積金局

又全數贖樓啦

突然覺得布林肯睇落幾靚仔

家屬先係重點??
但係咪搞家屬會唔道德所以唔做?驚輿論?

晶片

金融機構既話 MPF都唔可以供
但如果仲有供mpf 咁就要制裁基金公司

唔洗停兌美金
狂罰錢咪得
罰夠某個數充足資產

係，仲係太左膠所以先話，一日唔好似冷戰咁有殺錯無放過，擴大目標對像，一日都打唔中要害

真係all talk
人哋銀行擺明唔理你啦
做嘢未？

抵能死

留名睇ban swift

即係冇得用futu？

Push

all talk no action

中國金融機構呢？

all action no talk !

哩個劊子手......

外國金融機構 / 重大交易

咁中資金融 & 一般銀行服務呢？

講咗，但全世界都未見到有action

12. 《華爾街日報》和美國傳統基金會，2間機構都係親民主黨，冇 Biden 同意點敢剔出
15. 呢個算係 (Trump+Biden)

係就好囉

有冇內部職員篤灰？

制裁？之前啲制裁有咩用？

西方文明同法治好重視每個人都係獨立個體所以好難玩連坐

12好似唔關佢事
15 係由奧巴馬時期一直以來都係咁講

金管局:唔准制裁。
我反制裁反你美帝滅我中華之心不死。

快點制裁我
樓數一筆清

aant

重大交易
要幾重大先有事

連登打手：all talk no action

登登終於訓夠精神了？

搞埋tiktok同孔子學院佢啦

支那唔應該跟啦，要強硬啲，直接唔好理美帝
再反過嚟制裁美帝人員，咁先係反擊

WSJ同 Heritage foundation都親民主黨你冇嘢呀嘛

去阿拉斯加前，人在日本郁鳩你，真係好唔比面

唔識就去Search下，2間野都親共和黨

唔知今日會唔會唔記得咗自己講過乜